取消快活谷夜馬 更勝裝修美心千回

講開黃藍經濟圈，其實大家裝修都出晒力，但其實馬會出名係藍絲竇，咩達官貴人政圈明星，唔係有隻馬就有會藉，經常入去宴會請朋友坐包廂拉頭馬喺度鳩威。

一場賽馬，千萬億萬投注額，養隻馬又要馬房又要打種又要訓練又要谷獎金，背後駛幾多錢，一晚營業額雞碎咁多，停一場馬，班廢老冇得賭，啲政商界白白燒銀紙，大家仲記唔記得何妖都有馬架？

雖然我知有巴打係玩開馬仔，國難當前賭其他嘢啦

你唔俾我哋五十年不變，點解要俾你班名流馬照跑舞照跳？

取消快活谷夜馬
更勝裝修美心千回

You burn us
You burn with us

自推一嘢

冇馬跑，馬會都要營運，分分鐘開多幾次六合彩

推

琴晚路過馬會見有位阿叔屌曬鬼，就話阿叔要買六合彩都唔得了，因為你班暴徒馬會都關了

我心裡想，阻止一個人買六合彩，功德無量阿

廢老冇得賭會暴動架

好彩足球唔受影響